Ze geloofden zelf binnen te dringen Mevr Elton's gedachten, en begrijpen waarom ze was, zoals het zelf, in een gelukkige geesten; zij werd in Miss Fairfax vertrouwen en dakrestaurant zichzelf vertrouwd te maken met wat er allemaal nog een geheim van andere mensen.
